李嘉誠「黃台之瓜」其實係講緊比雙方面聽，無話支持邊一個。

李嘉誠「黃台之瓜，何堪再摘」其實係講緊雙方面都要諗下，意思係大家每個人和政府都唔好做到咁盡，唔係就唔會有好結果。大家唔使去諗佢其實係支持邊一面喇。

認同請Like。

利申：本人並無持有李嘉誠系內任何股票。

女皇帝武則天趕盡殺絕殺

自推1

唔通真係要將說話講到咁白咩

閱讀理解0分？

建議你重讀小學

垃圾不如唔好開post好嗎，拉低討論水平

但佢係大公報po喎 比邊個睇？

李生全家最誠實
一早走資

「黃台之瓜 何堪再摘」出自唐代「章懷太子」李賢，即武則天次子。李賢在兄長李弘死後當上高宗的太子，但終日被野心勃勃的母后武則天逼得不能安枕，最後更被廢為庶人，並被賜死。生前留下《黃台瓜辭》－－「種瓜黃台下，瓜熟子離離。一摘使瓜好，再摘令瓜稀。三摘尚自可，摘絕抱蔓歸」，借此勸告武則天不要再對自己的子女趕盡殺絕，其三弟李顯及四弟李旦都能保命，並先後當上唐朝皇帝。

佢撤資已經係最誠實表現啦

自推2

共業，係大家既

push

自推4

自推5

香港想向大陸買電，港燈李嘉城要出聲了

商人覺得要脅到佢啦

自推6

是但啦，佢本意係乜有咩關係？
最緊要識利用

黃台之瓜本身只有一個對象